［政界女神］наталья владимировна поклонская vs 游b

拉票

G持游b！
已負評

要扮公平貼下對家

冇人G持游b?

冇人

冇人撐游b

個標題咁，鬼睇到

連登最鍾意打原名扮型
打中文驚比人笑蝗

Lm

冇人回

Rush b cyka blyat

游B行先，咁至吸引

［政界女神］游B Vs XXXXXXXXX........

我錯

推

...

克里米亞女神 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 香港賤種春袋革命雞